一向爭取緊攬炒,做乜一話人大釋法就驚到震？

一講人大釋法就話法治已死司法獨立已死？
之前講攬炒只係吹水, 二仔底凶人？？

炒啦炒啦
成個法律制度唔同左
取消關係法就岩

人大釋法係撚攬炒。

法治已亡